禁止南韓人入境，講到香港係韓國人旅遊勝地咁。

香港最多咩人入境心裡有數喇，下話⋯⋯

香港人去完旅行返唔到嚟

南韓人先去中國, 咪可以入香港

tst真係好多韓國靚女

其實未爆疫情前又真係幾多韓國人來香港旅遊
中環半山扶手電梯日日幾團韓國旅遊團，再加大量自由行遊客
同埋周不時都有韓國明星都會過來香港玩
係香港爆左武漢肺炎之後先冇晒

屌你成個亞洲除左日本全部都係韓國style
分分鐘你睇個d係支那畜黎

又唔怕影響旅遊業喇？

比卡超：死泡菜！封你老母臭閪！
泡菜：？

龍門任你擺

講韓文ga
日本人都好多化韓妝

應該係倒返轉港共禁止香港人到韓國旅遊就真

同樣道理係咪去左加拿大14日之後就可以入美國唔駛隔離?

大學好多韓國學生

唔出聲成個亞洲得番賓妹同韓妹

印度都好多靚女呀

我啲韓國朋友好鐘意黎香港玩 佢地話果邊無咩芒果食

明明係調轉韓國都未封你香港

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

但由中國入香港要再隔離14日
如果先去日本或其他國家留14日再過嚟香港就冇呢個問題

輸出完病毒到韓國仲要唔俾人入 香港呢個地方真係好笑
係封都封L左班大陸支那臭閪垃圾先啦 屌你老母！！垃圾支那人仲入到黎香港

呼喚韓文巴打 意大利文巴打做tweet 借力打力做武漢肺炎文宣

其實真係幾多泡菜黎香港比例不輸日本